{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071356811/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "아일렛 패치 크롭 블라우스 - 화이트"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造する商品で、製品番号はFW22 / 322765BY31です。 このブラウスはアイレット生地とコットン素材の生地をパッチして製作されており、袖部分にはリボンディテールがあってラブリーなムードに着装できます。 素材は表地1は綿55%、レーヨン45%、表地2は綿55%、レーヨン45%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 第二に、漂白剤を使用しないでください。 第三に、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしてください。 第五に、洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 第八に、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 十つ目、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますのでご注意ください。 第一に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 第二に、水洗い時に多少収縮することがあります。 第三に、摩擦によって毛玉が発生することがあり、第十四に、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 第五に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 322765BY31です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "アイレット生地とコットン素材の生地をパッチして製作されています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの袖部分には何のディテールがありますか？",
            "answer": "袖部分にはリボンディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地1は綿55%、レーヨン45%、表地2は綿55%、レーヨン45%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤を使用せずに裏返して洗濯し、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしてください。また、置物が落ちる恐れがあるため、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されませんので、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは高温のアイロンかけができますか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは皮膚アレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは強い日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 451
    }
}